來自品蔥:论连登所主导的出路与当下抗争方式

论连登所主导的出路与当下抗争方式。

用支那思維睇香港

其實佢話借體制踢出中共，我唔係無諗過，但有可能咩？

簡體字 P牌 加誤中第一段
block

文中

睇完先block得唔得架

好啦 轉返繁體就原諒你

其實有道理, 至少要考慮統戰問題。

有時不其然會諗, 如果日日落黎嗰150個新移民全部變晒手足你都唔好話唔好笑 - 遠既唔好講, 梁天琦羅冠聰其實都係新移民

唔好一見中國嘢就屌先
品蔥有好多高質中國人
有啲甚至贊同港獨
亦感謝香港以往多次救濟中國
係中國網路最清醒嘅一班人

"真正該做的是，抗爭的前線提勇武的人，要學會跟正常集會的人合作，互相進退各有步調，讓政府不得不在其中一方做選擇"

輪流進場,互補,咁先全面

呢段都係清醒人士

當前統戰真的係好重要

評論好精彩

有人建議燒黨旗
又啱喎

軍旗都可以

評論確實精彩，係不斷討論之間燃燒出無數可能性，而最最最重嘅係話左比大家聽，香港係有得救，唔好放棄！你疲憊，可以休息，但切記唔好放棄。

高質簡體文。

呢篇真係 we connect

吸收新移民係重點！
還掂都唔cut150，
變曬做自己人，力量仲大！

以前150人只限18歲以下來，
透過教育和社會環境會變成民主自由擁護者。
而家多中老年，除左享用福利，
都自己一套，要改變有點難。

不過盡做啦！

mark低先

講得好

所以唔好見簡體就屌

依篇文章證實咗叫勇武退場，和理非主場嘅都係支那狗

佢好似對香港情況有d誤解
香港個議會係廢ga

其實佢地全部係咪去左外國離開左中國既華人黎?
講咁多呢類野都冇事冇幹冇畀中共搞

雖然係殘體
其實呢篇野講到好岩
大家要貼地 努力去諗 點樣先可以做到五大訴求
而唔係得個嗌字 以為林鄭會做比你睇
要由體制去改變

完全正確
由而家開始應該加強文宣
自發幫議員做義工助選

睇左蕃薯妹篇回應未
我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

後生個班會圍爐
老野就最難改變

你們的聲音上實體連儂牆了

太長無睇晒所以回覆
不過我覺得個支那人仲未明同共產黨講法律講制度無用
DQ已經唔係關你宣誓程序時，只要一句有理由相信港獨或者不擁護中央都可以DQ，根本就任佢up。
更加唔好講乜野贏晒所有直選議席再加部分功能組別呢啲咁on9既假設。真係當建制啲鐵票同假票流既。

最後佢話要同中共鬥長命等佢變弱既時候先抗爭，咁係咪中共一樣唔落台我地就係度等運到。
如果等到中共收皮，我地乜都唔洗做啦。

我唔否認佢有部分爭取民意果啲係啱既，但呢啲野你知我知單眼佬都知，唔洗重覆又重覆要人提我地。 成篇文根本係糖衣毒藥。

本人和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

又係大陸仔式紙上談兵

乜鳩都話block 你不如uninstall

winkcat Thinker 回覆 時代革命
有人歡喜有人愁，現實不能當小說一樣自我感動和集體刻奇，否則會造成誤判與陷入主觀邏輯忽略客觀環境變化的問題裡，不是不抗爭，而是哪種更可靠，副作用更低而收益更大。
去搞流動投影機在遊客和人最多的地方播放普通話或粵語的紀錄片或警察打人的內容，比隨機堵地鐵站來的更好。
2019-07-31 6

體制內，立法會根本死局，勇武派因為DQ都唔會有個代表入到立會，體制內根本解決唔到任何野

贊同

我睇到由選舉著手控制立法會就無再睇落去
本身有功能組別而家玩埋 DQ
仲想用正常途徑贏佢 ?

呢個壇之前有巴打推薦過
接受到殘體字就會覺佢地講野大部份都好高質。當然都係有5毛既

推

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

你知唔知品蔥論壇係咩立場？
曾經有品蔥壇主喺內地被捕

睇到缺乏對大陸具體認知就知唔洗睇落去

所以今日咪變左垃圾蔥囉

但唔好唔記得每次DQ都係製造緊彈藥
今次之所以搞到咁勁其實DQ都係好大原因
市民開始感覺到政府係唔理民意

唔評論篇文
冇睇哂
但你講法律果part，以前係正確
之後美國個人權法過左，就唔同講法

貼過嚟啦屌

體制內做到野根本係奢望，立會非建制過半都叫有價講，但選舉97後玩左咁多年，基本上不可能，你話我宣揚失敗主義都係咁講

不要說：高質中國人
試著說：高質華人，低質大陸哩。

反共。唔是/唔使反華。

中國國父是孫中山
佢建立既中國係。。。中華民國
共狗大陸偷換概念，偷用左中國呢個名太耐了。

認同 但正正因為市民開始明白體制失效
和平抗爭冇用先會支持勇武抗爭
當年魚蛋俾人屌到仆街 如果發生係今日
可能會有人開香檳

我們的敵人包括支共，必須了解

入面好多建議好值得參考

高質

睇完先講喇請

將愛中國 同愛共產黨 分離黎spin有無得諗

其實講得幾有道理

應該多輸出呢D觀念俾大陸人迫真

推比更多人睇到

好多連登仔成日話唔洗理民意
如果冇民意既話，仲會唔會有街坊踢拖出黎幫拖？
事實係而家民意已經愈黎愈倒向對家
你地真係要好好諗下係咪仲要繼續用咁既模式抗爭

篇文睇左頭一半
完全唔明講得有咩咁好
佢講d建議不設實際
無長期既勇武抗爭同不合作運動
邊有可能體制內勝出？
體制內一早就唔work啦

connect 優質華人

你既民意係邊度收集番黎？
個班人會唔會本身就係淺藍底？本身就政治冷感？
你要遷就個班人 基本上咩抗爭都唔洗做

push
高質可以參考
不過下次唔好用殘體開post 啦
趕客

首先要避免直接影响民生来获取中立选民来保证立法会明年选举胜出，而后从立法会的优势开始想办法废除功能组别。

从而达到跟中共拖时间，让他们一天比一天虚弱，而香港本地在他们没有办法直接反对的这个游戏框架里，玩赢他们，跟着一旦立法会从内部可以废除功能组别，那么全面普选的结果，就是中共被踢出这个体系。

然后对特首选举委员会施加影响甚至最终废除或削弱，这才是眼下当务之急。

成篇文嘅前提廢除到功能組別，體制內爭取先會成立

班大陸人根本對香港議會制度唔熟悉

如果冇中共同意 - 控制功能組別投票去廢除自己，係根本冇可能廢除到功能組別（因為有分組點票同功能組別大部分都被中共經濟收編左），所以單靠體制內抗爭係毫無可能

篇文重點係想講體制內，定體制外抗爭

兩者都需要民意。連登仔唔care民意就唔會開民間記招啦

篇文主張單靠民意同體制內嘅選票 + 唔需要中共同意，就足夠廢除功能組別。然後建基於呢個前提下，講到普選特首，blablabla

大家覺得由下而上去廢除功能組別，可唔可行？

我會話個難度同街頭抗爭不相伯仲。因為兩者都需要中共跪低

廢除功能組別本身就是政改的一部分，政改被北京政府限制就是雨傘運動的近因。單靠取得立法會議席無法推動政改。反過來說，如果這一招行得通，香港何以至此？

文章作者對問題的分析是有道理，但提出的建議不能講是可行。

不過，看到那個論壇上有這樣的聲音，知道在圍牆裏長大的人也有民主同路人，就已經值得欣慰了。